想收一部二手ps4

Ps4 pro 2000
Slim 1100
1206 800
如果有連其他野可以加錢

一手Pro先2800二手2000收多左

原本個師兄放飛機 重有無人放？

ps4pro mhw版 9999

推